輕便LED 燈有冇咩推介？

想買返一支輕便嘅led補光燈，方便影人像。
有rgb 轉色好似唔錯，可以整到唔同氣氛。
Budget under 800
各位ching 有咩推介？

上網睇見aputure al-mc led 好似唔錯，大家覺得點？

Over少少Boling 隻LED其實幾靚仔
Btw影人像點解唔揀閃燈

Budget 唔夠，有需要拍片嘅話可以用埋😂

Led 唔會好硬咩？

iwata gp-01

我都用iwata，光質算ok

用緊AL-Mx

LED影人像？一係要幾高power, 一係要放到幾近下先夠用，尤其係細燈。。。